每當點起一支香 便想起你。。。。

把香頭彈向夜空中 沒有絲毫留戀。。。

=.=

不推

用那不經心表情望著你陰笑 那一刻你知道注定難避過一劫

若你點起一支香 會否想誰 是我吧 在兩個凶間 做著這相同動作